貓窗網 間隔尺寸係1.5 吋定2吋？

今日去鋪頭問價，啲職員話係2吋就夠，但係上網睇係1.5吋
有冇貓奴可以解答下？

2
最好加電網

要睇你養的係大貓定細貓, 穩陣來講1.5吋比較好, 尤其如果係養貓B.

淘寶抵好多 幾蚊一塊

角度鎖
冇阻景觀

我用1.5吋
佢細個嗰時都過唔到

整1.5好
我之前整左2吋覺得好闊，要另加窗網

主子好得意

拍自愛協

我用上面果隻
吉之島十二蚊店買

要注意如果係將格子網用索帶綁係窗花或窗框上，需確保側邊（網同窗之間）唔會有空隙俾貓貓過到；另外亦需定期檢查更換索帶，因會老化斷裂。